多圖 31/5-8/6東京遊

無人

邊度嚟？

成田牧城

Thanks
好唔好玩？嚟緊6月我都去東京
仲有咩特別地方好介紹？

好治癒

我過兩日都飛東京